最近與女朋友Line視訊常常斷線。。。

請問一下，我跟台灣女友平常都是用line聊天與通話，最近她那裡的訊號常常不好以至於無法聯繫，若要從香港打電話到台灣，怎樣撥打會比較便宜與方便呢？
謝謝各位！

同左王姑說

vx啦

是晚上比較訊號不好嗎？

係床上面hi錯制姐

用微信(wechat)

有冇啲急促呼吸聲？

裝咗好多大陸app?
下世小心

人地扑緊野點樣下下視像

yes

冇 講電話都呼吸急促做乜9？

冇 我勁反共

呢位乜水？

on9？佢處

有啲野可以同時進行既

比人插緊, 等陣啦

高以翔

佢處既話你都食左啦

點睇呢個會員反祥哥？

高以翔死亡瘋狂慶祝區

用whatsapp
我用whatsapp facetime